講一個溫水煮豬既故事

從前有一班蠢豬，
佢地個社會既自由同公義比人慢慢蠶食緊既時侯，佢地唔覺。
有一日，有個八婆趕唔切想快啲一鑊熟，
叫啲劊子手將個火校到最大。
班豬終於痛到叫，
大聲到叫醒埋仲訓得好淋既豬。
呢班豬終於知道自己一直俾人煮左好耐，
知道係時侯反抗。

各位加油！

曾經既港豬上

希望大家叫得大聲啲

但亦都有一堆甘願做熟豬嘅豬 寧願留喺佢地覺得係為佢地好同唔好搞咁多野嘅獲

我相信如果個八婆搞死曬反抗既豬，
下一個目標就係仲未訓醒既豬。
而家佢地既屋企就等醒左既豬守護先！

我眼見五年前好多藍色豬今次都俾人辣醒左。

呢顆莞西係度做咩呢

五年前守到政底撤回國教
今次都一定得！
自己香港自己救

阿婆苦口婆心勸，班蓄生對住佢成塊臉噴胡椒噴霧

手無寸鐵嘅𡃁仔𡃁女，有成十幾個蓄生對住佢地拳打腳踢，甚至用支槍對住一個𡃁仔個頭射撃，對住另一個𡃁仔隻眼射撃！

中槍倒地受傷嘅示威者，班蓄生唔係將佢地即刻送上救護車，而係將佢拉入犬群之內，消失於記者鏡頭視線之中，下落不明

有個外國人話自己行動不便，班蓄生直接對佢噴胡椒噴霧

商業電台記者拍攝時，班蓄生行嚟驅趕，當記者表明身分後，班蓄生竟然惡言相對「記你老母！」

喺雙方武力縣殊之下，仲要班示威者係真心想為香港好嘅後生仔，唔講唔知仲以為班示威者同佢地有血海深仇，係佢地嘅殺父仇人，之後佢地竟然可以笑笑口大合照！

蓄生果然冇一個係好人

敵人已經唔同左

我係fb每碌幾下 就見到一段新片
係裝備齊全既警察打啲手無串鐵既人
都嬲
同時都好想個啲片唔再有新既一段 因為每段都係有血有肉
點解佢地可以咁忍心 如果易地而處 佢會點做
佢地真係可以比份糧蒙蔽自己良心

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 聽完之後我好嬲，亦好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

俾啲信心 然後用行動實行
當我地都覺得唔會改變到個結果
點解當初你會出黎

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

所以今次唔出, 成班尻做

整合左做短既msg 大家可以幫手share出去嘛

大家可能未必敢衝，唔敢整武器驚班狗升級武力
但係大家可以學整盾牌，而唔係用頭盔 水樽 遮 去硬食班狗既攻擊
基本上 盾可以擋到膠子彈 警棍 部分既傷害 唔洗硬食曬

唔敢衝既你亦都可以係後方整盾 保護好前線 減低傷亡 我地先至贏到架
整盾可以保護到大家 又唔會話比藉口班狗升級武力

大家一齊spread 開佢 唔好再硬食傷害啦 班狗越嚟越狼死架啦

40秒開始睇製作